日本取消香港免簽，淘寶將免香港市運費？

.

ng hai fake news meg

fake news

世界末日?

乜撚野
武肺呢幾個月你訓左？

比佢fake左
咁淘寶都無得免運費

Fake news fced

拉

香港班女既世界末日了...

仲有港豬同廢中廢老

假新聞 拉

柒左，比個外國網購站大家：

blocked

屌你老母

呢單係佢早兩個月肺炎封關既old news

淘寶唔免運=企圖分裂國家

fact check都唔做就走出黎柒

日本宣布暫停港澳旅客免簽證

樓主你邊度睇返嚟？

樓主拉低連登智商

屌你老母
Show Blocked User - 石元泰博

88 香港

網上造謠或會觸犯《電訊條例》第27 A條的「藉電訊而在未獲授權下取用電腦資料罪」，一經定罪可處第四級罰款；而根據香港法例第228章 《簡易程序治罪條例》第20B條，與電話、訊息或電報有關的罪行，傳送任何其明知是虛假的訊息，旨在對他人造成煩擾或不便，或旨在令他人產生不必要的憂慮，可被判處罰款1,000元及監禁2個月。

香港大煲了

唔係FAKE NEWS既
只係呢個係3月既新聞

拉...

on9樓豬

Fake News

old news 考古唔係fake news

you are fake news

點解咁鐘意post fake news

拉得

世界末日喇

洗定屎忽啦你

Fake news

淘寶免運，一國一制！

以為得FB 先有呢d低能post

幫手拉

同志 你已觸犯國安法 rip

fake，拉

第一滴血

Fake

有時唔係分化
呢邊智商真係需要提升

Old news定fake news呀
搞清楚用法

報警...我啱啱放哂D日本股票

old news pull

Old news is so exciting

熱烈地彈琴熱烈地唱 Yeah 冇得做港豬lu
攬炒 最樂也

好想佢停

無撚腦

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

屌你老母起碼第二個fake news post

我屌你老母啦

Blocked